洗忘台灣手足有野想同跟登仔講

唔知會唔會有連登仔見到我講野,岩岩見到有連登仔話台灣唔駛煩錢
你肯定唔知我地已經斷左糧靠自己架啦,個個都係死慳死抵係度捱緊架咋
唔該唔知就唔好講到我地好好咁
或者咁講啦 係台灣嘅手足大部分而家係零收入 612都停埋 但係都要食飯㗎
佢地用緊嘅係之前淨低嘅錢
我地唔係Ivan ma 我地安份守紀 我地冇食人血 連家長錢都盡量少攞
望住人地就買100萬台幣錶 我地就食緊20一碗滷肉飯 想我地點？

流亡,SORRY

有咩可以幫到台灣手足?其實喺台灣手足有幾多人?
可唔可以眾籌. 每個月俾台灣手足生活費?

其實我都唔知有咩可以幫到手..........可能要去問黃國桐律師,始終佢都算有跟開.......

Pushh

搵個信得過既人搞籌眾.
每個月俾生活費手足. 有資格搵工or搵到工嗰D 就俾小D
咁得唔得?

唔係我,我只係TG見到,所以想幫佢傳話

之前有試過問佢地要唔要幫
問親都話唔使 咁想點

嗯.......我覺得其實都可以

我唸位手足其實係想靠自己,同埋段野主旨都係想同跟登仔講,佢地去到唔係生活無憂,唔係靠家長比錢生活

等咁香港人可以去台灣旅行.
我諗佢哋搞民宿, 搞餐廳. 做返香港客都唔使愁.
最緊要攞到工作簽證.

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

可能佢地都唔太想麻煩到其他人,我都唔知................

之後我無再問過 問到覺得自己on9

巴打都好有心,希望唔好放棄

手足對唔住, 加油!